神！太神！C.朗驚世倒掛！祖記球迷起立鼓掌

C.朗拿度職業生涯中攻入過很多入球，其中有許多入球有著優美的弧線，或者是從幾乎不可能射門的地點以令人無法置信的方式攻入的，但有一種入球方式卻始終抵制著他，那就是倒掛入球。C.朗拿度執迷不悟地想去的這種雜耍般的入球，然而對這位世界上最好球員來說，倒掛入球已經成為了他的魔咒。他曾一次次地嘗試這種射門，卻一次次地無功而返。在接受皇馬電視台採訪時，C.朗拿度就對倒掛入球表示過渴望與無奈：「我不知道怎麼樣取得這樣的入球。」

不過，堅持之下，C.朗拿度終於有所收穫，對祖雲達斯的比賽進行到第63分鐘，C.朗拿度終於取得了自己職業生涯的第一個倒掛入球，這個入球同時也是他職業生涯中最漂亮的入球之一，歷史上最漂亮的入球之一。
C.朗拿度在今季歐聯各場比賽中都有入球，而比賽開始後3分鐘他就取得了入球。不過在下半場，他再次出現，而且這一次他彌補了自己職業生涯的一大缺陷。
馬些路後場長傳，基亞連尼回追到禁區內鏟球解圍失誤，C.朗拿度左側底線得球回敲，阿辛斯奧禁區邊緣左腳推射被保方神勇封出，但卡華積右路得球突入禁區挑傳，C.朗拿度12碼點倒掛入右下角，2比0。
西班牙《世界報》表示，時間彷彿凝固了，C.朗拿度整個人90度橫飛，在背對球門的情況下，雙腳像剪刀一般，將皮球送入了網窩。這是C.朗拿度在歐聯中最好的入球，一個很難超越的入球。西班牙《馬卡報》甚至打出了「C.朗拿度贏得了天空」的大標題。
這也是他缺少的入球，他以各種方式取得過入球，腳後跟、頭槌、膝蓋等等，但倒掛入球還是第一次。職業生涯649個入球，倒掛入球只有1個。C.朗拿度飛上了天，他改變了比賽，也改變了自己的職業生涯。甚至連祖雲達斯的球迷都為他鼓掌，C.朗拿度的入球方式令他們驚訝，「老婦人」的球迷也用掌聲向C.朗拿度表示尊重。與此同時，施丹在場邊也為C.朗拿度的入球瘋狂。
在足球歷史上，有幾位球員的倒掛能力很強。伊巴謙莫域在2012年11月代表瑞典對陣英格蘭隊時取得過一個漂亮的倒掛入球，而且倒掛地點是在禁區外。李華度的倒掛更是載入史冊，2000-01賽季，李華度在巴塞對華倫西亞比賽的最後一分鐘攻入一記驚天倒掛，讓巴塞獲得歐聯參賽資格。烏戈-山齊士也是倒掛高手，1987-88賽季皇馬對洛格朗拿度奧斯的比賽中，墨西哥人上演的倒掛入球成為皇馬球迷的經典記憶。現在，C.朗拿度也製造了屬於自己的倒掛經典。
這個倒掛入球不但讓皇馬接近歐聯4強，也讓他接近又一個金球獎獎盃。

C.朗拿度贏得了天空

入完都呆撚左
祖記球迷

但贏唔到連登

倒掛唔計架

都唔明條友咁開心做乜 都唔計

施丹瘋狂摸頭

朗尼果球當窩利？

琴晚阿朗入球=0

天朗

皇天擊殺

手球隊堅係名不虛傳
佢地入嗰球，都係手球在先

倒掛唔計 因為係運氣入球

一定要美斯式腳背CUT IN 顯示閃電步速,入禁區射GK坑渠先計 @x@

仲要扭晒所有人 呢場仲要唔係西甲

次級賽事 不提也罷

倒掛 犯晒規
同埋腳長易做到 唔計！
#曲

弱隊唔計

差D唔記得上年祖記8強點進級

痴線
冇人出波撚有得倒掛咩
咪又係靠人餵

阿辛斯奧禁區邊緣左腳推射被保方神勇封出 明明係華斯基斯

另外麥西斯禁區邊倒掛都好靚

唔準提上年 又嬲架啦

倒掛入波唔計

c朗要同美欺一樣身高，再入倒掛先計

要同場先計

成個頭係到,一定係舉腳過高,球證又黑哨

好心啦朗迷
成個職業生涯倒百幾次掛,
先入得1 球
就吹到神咁,
咁berbatov 咪真世一

美斯迷表示牙朗真係好撚勁

講真年年歐聯都保送皇馬 有咩好睇
實抽好籤

逃税丶踢波一樣咁勁👍🏻

有時 一球就夠
的確可能因為呢球靚波 保送入4強

盲反質素

但今年多數美欺拎架啦

朗尼個球靚啲

如果皇馬拎歐聯 加阿朗場場入 難講

伊巴最靚。

踢國家隊友賽咪入過

嗰球係車身

仲要係入保方既倒掛

隊友助攻唔計
琴晚牙朗冇入波

咪係！總之有人出就叫等鍡，就算出到唔啱位要倒掛都係！

一定要扭過幾個再射入埋先計！！

（但如果係蘇七就點都計）

要一樣隊友先計

朗尼果球都好撚靚

你岩，要自己的起個波再倒掛先算倒掛

可以提反勝鈀黎
唔準提出局

勁真係勁 但叫球有去到驚世咁誇張咩

牙朗 近排又好似好返
反唔落了

保方老啦 仲倒掛射人 所以唔計

反多陣啦plz

agger

我阿爺都入到啦 呢球唔計

歐聯唔計 西甲唔計

朗迷好撚肉酸呀 人地都未出聲就話咩咩唔計

無出聲

作為球迷 比啲風度啦 同啲小學雞有咩好嘈

雙腳像剪刀一般，將皮球送入了網窩

成個波台都抽啦ON9,人地抽C朗果陣唔見你死出黎既?

好撚肉酸

禁區內唔計
保方老啦唔計

好撚肉酸得過你,柒左叫人比D風度

歐聯都計?
要比就比西甲排行榜

倒掛咪又係tap in 緊係唔計

老人隊唔計

倒百幾次掛？

1.82果排射左成千球添

點解保方唔郁？

好想幫佢含

淨係呢球已經值得拎金球

個龍咁廢 邊個黎 ?

重心去左另一邊

你啲臭閪未踢之前就笑鳩皇馬抽到祖記會仆街
又話咩未贏過實輸到仆
而家贏左就話保送
龍門任你擺

想起了月巴

天空的牙朗

真係配服C朗！初初出嚟俾人hur到爆 一掂波就hur 憑住努力 到依家全場拍掌 全個職業生涯未入過倒掛 但就33歲入球超靚世界波 33歲重破紀錄 重係進步緊 琴日入嗰兩球 入攝嘅時間岩岩好 身體上無咁上下質素都唔會做到咁快入攝 係電光火石之間入你波 真係好配服佢 佢可能唔再可以長距離爆人 但憑住佢對自己嘅要求同操練 短距離嘅爆發 入攝 重可以令佢穩佔世界頂級射手嘅位置 相比起天才美斯 我更欣賞努力嘅天才 C朗拿度

Ronaldo: "It was an incredible moment to receive a standing ovation at the Allianz Stadium. I'm very happy and I thank the Juventus fans. This had never happened in my career."

朗

係咪要自己扭完幾個跟住單刀再的起個波倒掛通個龍坑渠死角入網先做到球王

阿辛斯奧幾時落左場先架

倒掛不嬲技術含量低 但入到就好靚既波

問心個個倒掛果陣都係亂鳩黎

你試下叫佢同一個位倒掛多次丫 睇下片左去邊

相反美斯入親果D世界波都係有心咁做入去, 你叫佢射多次, 我都相信係可以射得返一樣既波

呢D先係技術

弱智仔
金球之所以係金球係因為有今身冇來世
你叫美斯場場扭7個入波呀傻鳩

Yes

美斯係咪有心將世界盃個罰球射上看台

傻鳩出現了

駁唔到,ching ho ball

同意 所以都係唔計

冇錯 總知琴晚場波大家當發個夢算

機師先射, 邊撚係阿辛斯奧

其實唔難

祖記球迷係真心鍾意足球，居然會有咁多人起身為敵人鼓掌，好難得 個場面應該好感動